18區同行有無得諗

分散全港 等佢地警力集中唔到

太散啦 除非你係唔怕㦸兵既精銳波斯戰象